點解愈黎愈多廣告？

開壇果陣唔係話唔會有廣告架咩
點解依家愈見愈多？
定係要課金先冇廣告 我又唔見連仔話開始有廣告又冇叫人課金 想知係咪想溫水煮蛙

連登都要有收入嫁屌你老母

善堂呀？歡樂滿東華呀？

早排反送中嗰陣連登完全唔放廣告又唔見你講

利申：VIP,唔知幾時開始返有廣告

冇講過唔比佢有廣告
但完全冇通知大家我覺得呢樣野好陰濕

明明一開壇 講撚到明話唔會有廣告架嘛

你邊位呀
把自己看得那麼高真是好笑

咁撚唔妥你咪唔好撚用囉屌你老母

佢痴線佬呀

名都有啦

邊到講？
求source

好似本身就有廣告 反送中果陣方便啲人遊行睇資訊先冇廣告

On9 post
乜撚野明明
Server 唔洗＄呀
Data Centre 唔洗＄呀

老撚馮咁

你啱

嘩，護主犬啊 講下都唔撚比

完全無通知，我都覺得奇怪，開壇又話無廣告
無話唔比，起碼通知聲喇

不嬲有
係運動開始為咗方便討論先取消

好過YouTube, 成日彈兩個廣告，仲要逼住你要睇

你都幾撚好笑 一開壇就有廣告 社運一爆先取消咋傻撚

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

收皮未阿小朋友

Thanks bro, 串柒柒果個唔是我來的

感謝連狗 運動終於完了 可以回復正常

你話「一開壇」喎
仲有係「暫時」停止

你畀啊?連尼住頂咗幾多次ddos啊?